集思廣益 任何人都可以發表下

相信大家應該有聽過末日鐘呢樣野 而影響佢既包括政治同氣候問題. 如果香港有一個末日鐘 你認為現時會去到咩時間？（至於去到子夜既情況到底係點樣就由大家討論下）
仲有想問下作為一個香港人 如果眼見差唔多絕望既時候 你願意為香港付出啲咩？

好似幾有趣咁
留名

推

23:45

得番1秒（都唔知有無）

點解認為仲有15分鐘時間？可唔可以分享下

你認為咩事導致呢個情況？

瞓醒先